中大唔止要勇武 重要和理非

中大要和理非包圍！ 幫我推

魔警霸住二橋係爲咗條高速路同鐵路，唔可以使佢哋達到哩個戰術目標，有部分人要轉去‘黎明來到’，‘和你塞’運動！

推